[RM]李光洙果種假膠法真係前無古人

以我觀察,佢係真係on on地9 , 我會話佢係真心7成 假膠3成

當然on9唔等於無智慧, 某程度上我會認同佢幾有智慧, 大智若愚 ,做下把位搵食,

能人所不能

我個人覺得佢好笑過mr.bean

利申:睇開rm, 唔算佢fans, 但都幾like佢

anyway, 無惡意 ENJOY

佢年中食唔少女明星

全部扮on9做下把位都係醒目仔黎嫁啦

running man入面,佢可以話係最成功最有得著既成員
膠就擺到明扮,不過扮得似,真心假膠我覺得係5比5

仲有綜藝神成日都眷顧佢呢

達哥

光洙可以話係RM前期好快就入到戲,搵到自己定位既人

好似話老虎教佢點做
之後越做越好

呢樣真係不得了
一觸即發 拍雞蛋
睇親都笑

劇本黎架

究竟個人有幾on9先會睇rm?

拍雞蛋係rm造假俾人捉得最正嘅一次

全部都係假架 間唔中有一次撞彩先唔修正直接播出嚟

有一集鬥黑仔主題 拍雞蛋 你係youtube睇返就見到假到爆
佢同lizzy 仲有同一條女一齊拍 但佢果下冇爆到 之後補拍近鏡先爆左

最記得有集同劉大神扮傻娶公主UIE

有集有girl 's day份 嘉賓同主持跳舞 開場個個扮到好驚訝個班嘉賓黎 事後有佢地全部一齊彩排的影片 個時心諗原來拍綜藝都要做戲的

呢個就正常好多 好多時佢地 特別係在石 會預早知嘉賓名單

近近地甩褲無得扮啦掛
笑到就死

但智孝同beast好正，光洙同mblaq段舞好好笑

Rm 不嬲假到膠

咪係...比水沖甩條褲

點解你可以覺得七成真心咁on9

唔好以為係記錄片先得架
當係睇av 咁， 假得黎都要人親身上陣

唔知個嘉寶叫咩名同背景都好撚大獲下

竟然提宋仲基 偶像包袱又重,口才又麻麻,同智孝玩loveline d fans又屌鬼
做智慧型角色又表現唔到智力,佢除左靚仔,我真係諗唔到邊到搶鏡

邊集？

木桶人GAME
點解可以次次都係佢

智孝最近對奶好似大左

識野

都係效果姐

後面係同意 但其實仲基佢比賽都好落力 睇得出佢有俾心機 但結果係另一回事啦

智孝好好j

光洙其實未就係白兩金同金剛囉
扮低能咁扮豬食老虎
知唔知佢食過幾多條女呀
一直癡住趙寅城同宋仲基博自己同啲頂級明星好close去博新聞

有冇圖先唔該

講多啲

有冇人估到係邊個女星
佢成日講果三個
同埋演佢個妹果個

之前有人講係李聖經?

呢啲做反應其實佢地唔介意俾人知嘅我諗，佢地拍緊成日都特登講要扮驚訝樣
近幾隻 全昭x 打扮好少少話要做女人
haha都話你咁樣透露嘉賓係男人

拍雞蛋果次果啲真係7到爆

光洙同宋仲基係未紅之已經好好朋友，唔知就唔該收皮啦，佢食到幾多女係佢本事，好過啲傻仔仲要抹黑人打飛機

新果集，最後跑去電梯
近幾集留意下，都睇到好大

諗返早排宋仲基專訪問佢有乜同朋友講，佢就特登點名叫光洙唔好成日喊苦喊忽
啲恥笑夾雜關心嘅語氣唔係十年兄弟講唔出口

佢為左搞笑連真實野都講

btw有冇名

上面咪講咗李聖經囉

朴寶英

이유비（李又菲？）肯定係其中一個

唔係得一個嫁嘛

係咩
我無好仔細睇呀
不過果幕佢一拎即拍即爆真係好shock

崇韓d人真係on9 d

真係信d黑仔野係真

全部都假嫁 醒未啊

我反而鐘意池石鎮果種on9

係咪仲有李郁菲？

挑 睇啲綜藝野
都係想輕鬆下 鳩笑下啫
咁撚認真做乜

咁你都要佢有本事令到d大頂級明星肯預埋佢玩。
你諗下讀書時代你睇下d 7頭痴唔痴到d風頭人物度玩？

果陣時d高登神探截圖隻雞蛋mark左符號

想睇呀！where?

咁認真

咪傻啦 你真係以為韓國娛樂圈係聖地咩 佢要癡邊啲人根本係有人叫佢咁做 你班圈外人當然以為真係熟都不得了啦

呢個神係可遇不可求

你圈內人?

竟然重有人話光洙癡住宋仲基博上位
坐左幾多年

初期覺得佢好煩膠，不過近年覺得佢做得好好
多左好多笑位

啱
亞洲王子唔係講笑
有集去泰國定越南
佢人氣完全係壓倒性
平時rm笑佢比唔上宋仲基只係節目效果

李光洙果種on9真係好難比得上 但係佢又真係好笑

香港下把假膠代表:王祖藍 泰臣 金鋼

有邊個下把位唔係假膠？

肥絲
佢係真膠

艾粒個當奴係真心on9

智孝真係好大波

我反而覺得李光洙講野幾搞笑
令人好想串佢

有無造假個集既link搵唔返

綜藝神真係好愛佢

仲記得有集開場佢打鐘國塊面話有蝴蝶
然後隻蝴蝶開開下場飛左上佢個鼻度

好笑過Mr.bean都講得出
李光豬連Mr.bean車尾燈都見唔到呀

睇返甩褲果到 水沖落黎佢好似跳左兩下

石鎮真心膠

好似係水沖力沖到佢個人郁你以為佢跳

呢條煩膠做咁多年都唔進步就死得啦

弱智先睇

就咁睇 其他3個都冇跳 剩係郁下
佢就向前跳左下
不過呢幕真係幾好笑

呢幾年都好搞笑

摩擦力

越南真係癲撚到
金鐘國都呆左

又係韓狗

一開始好撚多人好憎佢 但我一開始已經覺得佢好撚好笑

真心膠得好尷尬

石鎮先係真心膠 膠到好正
前期太多體力game 佢冇體力咪睇落廢同冇鏡頭
而家體力game少左好多 佢齋talk咪搞到笑

咁成龍果集呢？

應該係啲水沖落黎個下失平衡姐

九成假一成真係咁啱咁黑仔
不過係幾有效果嘅

綜藝呢d野不嬲都係有處劇本咁演, 講真假好無謂, 不嬲睇最後效果
你唔好理, rm效果真係好自然
台灣做咁多年綜藝, 即使再大既製作都假到出水, 笑都笑唔出

啲人成日話池石鎮好廢，好悶等carry，可有可無，其實佢先屈機，成50歲人仲成日身體搞笑，野野跌落地，有次踩空氣跌落水池，你話假都好，唔係個個都肯咁付出

冇人覺得好假架咩
條褲甩左扮晒冇感覺冇即時著返，條褲甩左之後幾幾秒反應假到
同埋我覺得佢爲左呢個效果有特登較鬆條褲

不過第一次都笑到仆街 佢做呢d效果真係做好睇

btw有時轉輪盤果d我都覺得有set過 專造臭手

石鎮係真心膠
光洙就假膠
不過兩都咁好笑

最記得池石鎮嘅係佢開心到放屁
笑死我

其實響韓國入面呢 啲人會重視國內人氣多過亞洲多多聲 除非你威到去荷里活或者上過影展啦
你地響香港 梗係用啲國際視野啦 但響韓國入面 真係仲好保守 守舊到

韓國嘅話應該係劉在石最高人氣

哩個一定係
國民MC哩個名唔係假

智孝金鐘國都未必夠依家嘅大神黎

老老實實 哈哈都好好笑 癲膠

情景劇好撚好笑

呢個po成堆韓狗

睇rm就韓狗 你飲東江水係蝗蟲

睇過一集 明明做啲小學雞行為 班主持仲要係咁假笑
睇到尷尬

但係啲嘉賓出黎玩part著佢就仆街，仲記得有個新人女團成員同佢一組，輸到仆街，差唔多係可憐個女仔先有少少鏡頭，如果唔係咁輸法根本唔會有鏡頭，每次有自己鍾意既嘉賓黎我都好擔心會同佢一組，因為十有八九都輸，即係冇鏡頭

輪盤好多都假，太容易做手腳
喺戰慄迷宮門口光洙轉嗰吓
明明轉過咗光洙嗰格都彈返轉頭，假到爆
不過唔執著真假的話係幾好笑

殺人微笑

呢集好似有成2/3都係佢個名
洗乜做假

抄我們日本的綜藝節目

做個效果
扮差啲轉唔中光洙

秒

藝琳

海嶺呀

帶嘉賓係在石光洙gary haha 好d姐

睇得開心米得lo

韓狗不願面對

呢句真
台灣嗰d都係咁

綜藝全撚部都係咁ga la
又唔見班連登仔番工咁撚認真

成班韓狗

台灣果算鳩數啦
果個咩大熱門真係得淡笑

Av情節夠假啦 你又j

蝗蟲玻璃心又碎了

呢D搞笑綜藝係得獎門人先真,
當年現埸睇過

唔係咁講 可能佢以為係真

都唔使分勝負使乜做假

海嶺好陰公啊，難得有機會上running man但係就同個廢物一隊

呢張不得了

假唔假有咩所謂
好笑就得啦

李光洙真係好好笑

RM基本上係李光洙嘅轉捩點，起碼我真係為咗睇佢，追哂佢拍嘅劇
無論佢係真膠定假膠，佢都膠得好成功

唔紅既膠可能係真膠，但咁紅既膠10成假膠

Yerin都係啦,條友玩遊戲跑唔郁搞到Yerin勁少鏡頭

最近重有夏榮

無計，好多成員有傷在身，撕名牌同激烈少少嘅遊戲都盡少玩，最近已經好笑少少，之果幾十集我直頭棄左無睇，同100集真係可以上神枱，好笑到癲

最好笑都係第一次星仔 同第二次艾夫拿
屌你扮春麗
仲有就係 最強者超能力 同埋 黎香港玩果次

李光洙同少爺占真係好似樣

光洙身高尾機好多

自己覺得好睇 睇得開心咪得
理得佢做假 扮假膠 跟劇本
睇綜藝就係為左歡樂
光洙算做得幾討好架啦

當紅或想紅一定係同光洙或在石一組 得佢先有好笑鏡頭 比到印象觀眾 其他人...

最鐘意超能者嗰集gary智孝

佢灰甲好勁

haha都ok
成日cue嘉賓
等佢地有鏡頭

最近嘅例子e.g.根植 秀英

有無人睇rm外
睇咪奔跑吧兄弟 覺得點

我覺得比重
rm : 6成搞笑 4成認真玩
奔跑吧﹕4年搞笑 6成認真玩

我係啲囡囡間唔中send一兩集
佢覺得特別好睇俾我睇
之後我睇睇下就搵大陸既睇
唔識聽韓文無動力主動睇

依個post真係好笑，有人反駁佢唔係真膠就成班人衝出黎護航

你個例子，你唔飲東江水可以飲咩？唔睇韓綜你會死架咩？

你都on9 首先個重點係 睇rm=韓狗 根本唔成立
你睇西片代表你崇洋 你睇大陸片代表你愛國？

另外，你講到你咁撚高尚 唔要跟韓風大隊啦 唔要飲東江水 你唔識買樽裝水？大撚把野你揀啦 你咪又係死死地氣飲

有睇跑男

個人覺得RM認真玩D

可能俾人屌 某程度上跑男都幾好笑 鄧超,陳赫做笑匠係ok

李晨,ab有時都ok 祖藍我麻麻